熱門台 發生咩事？

個熱門台發生咩事？
得返幾個post??

有無人都係咁？

Sorry 騎劫一下

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

係咪得我先有問題？
其他人有無事

same